天琦 如果你今晚望住個月亮 希望你知道

我地同你都望緊同一個月亮

天空真係好expressive 㗎

10月9見啊天琦
希望你同義士重審順利

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

我知天琦你感受到